{
  "Withdraw unbonded funds": "提取解绑资金",
  "Current": "当前",
  "Authorize transaction": "批准交易",
  "Sending transaction": "正在发送交易",
  "The account is a stash, controlled by {{bondedId}}": "这是个资金账户，控制账户是 {{bondedId}}",
  "The account is already controlling {{stashId}}": "这个账号正在控制着 {{stashId}}",
  "The account does not have sufficient funds available to cover transaction fees": "该帐户没有足够的资金来支付交易费用",
  "1 day": "1 天",
  "1 hr": "1 小时",
  "1 min": "1 分钟",
  "1 s": "1 秒",
  "A wallet built on the polkadot-js stack. This version is updated alongside any changes to the code and always has the latest features.": "一个建立在 Polkadot-js 上的钱包。随代码版本一起更新，并始终拥有最新的功能。",
  "Account": "账号",
  "Account Migration": "账号迁移",
  "Fee Market": "费用市场",
  "Add lock limit for bonded tokens": "为冻结的资金添加冻结期限，状态变为锁定",
  "Additional bond funds": "质押额外资金",
  "Additional deposit funds": "冻结数量",
  "Address": "地址",
  "Address Invalid": "无效地址",
  "Adds bonded tokens for staking to obtain more power.": "将可用的资金状态变更为冻结以获取更多Power",
  "After setting a lock limit, you will receive an additional {{KTON}} bonus; if you unlock it in advance within the lock limit, you will be charged a penalty of 3 times the {{KTON}} reward.": "设置锁定期限后，您将获得额外的 {{KTON}} 奖励。如您在锁定期限内提前取出，需要提现3倍的 {{KTON}} 罚款。",
  "Amount": "金额",
  "Amount to add to the currently bonded funds. This is adjusted using the available funds on the account.": "当前质押金额的总量. 使用帐户中的可用资金进行调整.",
  "Amount to add to the currently deposit funds. This is adjusted using the bonded funds on the account.": "将冻结资产转换为锁定资产的数量",
  "An account that is to receive the rewards.": "用于接收奖励的账户",
  "Api connecting": "Api 连接中",
  "available": "可用的",
  "Available": "可用的",
  "Available Balance": "可用余额",
  "Available The amount of tokens that are able to staking, bond and transfer.": "可用的: 当前可以操作的 token 数量，可用于质押、交易、转账等。",
  "Bond": "冻结",
  "Bond more funds": "质押更多资金",
  "Bonded": "冻结",
  "Bonded The amount of tokens that cannot be operated directly but does not have a lock limit, which is used to gain power and can be taken out at any time(with a 14-day unbonding period) or add lock limit.": "冻结: 无法直接操作但无锁定期限的的 token 数量，用于获取 power，可以随时取出（需要14天等待期限）或添加锁定期限。",
  "Bonded amount": "绑定数量",
  "Bonding preferences": "冻结参数",
  "Validator preferences": "验证人参数",
  "Bonded {{amount}} {{symbol}}": "已冻结 {{amount}} {{symbol}}",
  "Cancel": "取消",
  "Change controller account": "更改控制账户",
  "Change reward destination": "修改收款账户",
  "Change validator preferences": "配置验证人参数",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. If validating, it must be an ed25519 key.": "更改密钥仅在下一个会话开始时生效。 如果验证，则应该（当前）使用ed25519密钥。",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. The input here is generates from the author_rotateKeys command": "更改密钥仅在下一个会话开始时生效。 这里的输入是从author_rotateKeys命令生成的",
  "Check it to continue": "点击以继续",
  "Claim Reward": "领取奖励",
  "Claimed": "已领取",
  "Confirm": "确定",
  "Confirm to continue": "确认以继续",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Switch Wallet": "切换钱包",
  "Connect to Metamask": "连接 metamask",
  "Connect to Polkadot": "连接到 Polkadot",
  "Controller account": "控制账户",
  "Copied": "已复制",
  "Copy Address": "复制地址",
  "Cross Chain": "跨链",
  "A safe community tool for cross-chain assets.": "跨链资产的安全社区工具。",
  "Currently in lock-up period, you will be charged a penalty of 3 times the {{KTON}} reward. Are you sure to continue?": "当前处于锁定期内，提前赎回将会处以3倍 {{KTON}} 罚款，确定要继续吗？",
  "DVM Address": "DVM 地址",
  "DVM Withdraw": "DVM 提取",
  "DVM account": "DVM 账户",
  "DVM format account ID to Darwinia network account ID": "将DVM地址转换为达尔文网络账户.",
  "DVM format account e.g.": "DVM 格式地址，例如 0x267be1...",
  "Darwinia Asset": "Darwinia 资产",
  "Overview": "概览",
  "Darwinia Portal": "Darwinia 应用",
  "Deposit more funds": "为已质押资产设置锁定期限",
  "Disconnect": " 断开连接",
  "Display name": "昵称",
  "During the limited time, staked funds will not be available": "在限制时间内，被质押的资金将不可以使用",
  "Enter or select one from these below": "请输入或从以下列表中选择",
  "Expired": "已过期",
  "Export JSON": "导出 JSON",
  "Filter available candidates based on name, address or short account index.": "使用姓名、地址或短账户索引筛选可用的候选人",
  "Filter candidates": "输入候选人",
  "Filter by name, address or index": "使用名称、地址或索引筛选",
  "For fund security, your session key should not match your stash key.": "为了资金安全，您的session key 不应与资金密钥相同。",
  "Get Power": "获取 Power",
  "Go to Helix": "前往 Helix",
  "How to use?": "如何使用",
  "I Accept": "我接受",
  "I've known it, never show this again": "知道了，别再提示",
  "Intentions": "意向",
  "Keys from rotateKeys": "来自rotateKeys的密钥",
  "Legal name": "法定名称",
  "Live networks": "正式网络",
  "Local Accounts": "本地账户",
  "Lock extra": "冻结转锁定",
  "Lock limit": "锁定限制",
  "Lock limit canceled": "已解除锁定期限",
  "Locked": "锁定",
  "Locked The amount of tokens that cannot be operated directly and has a lock limit, which is used to gain power and earn additional KTON rewards. ": "锁定: 无法直接操作的 token 且有锁定期限的 token 数量，用于获取投票权，锁定也可以获得额外的 {{KTON}} 收益。",
  "Make sure you you have installed the polkadot extension first, then create an account in it and authorize": "请先确保安装了 polkadot 插件，然后在其中创建一个账户并授权。",
  "Mapping": "Mapping",
  "Max": "最大",
  "Max, {{eras}} eras": "最大，{{eras}} eras",
  "Metamask account": "Metamask 账户",
  "No fixed term Set a lock period will get additional {{symbol}} rewards": "无固定期限（设定一个锁定期将获得额外的 {{symbol}} 奖励）",
  "Nominate": "提名",
  "Nominate validators": "提名验证人",
  "Nominating": "提名",
  "Nominators loading": "提名人加载中",
  "OK": "确认",
  "Only term deposit": "仅显示",
  "Other Account": "其它账户",
  "POWER = your stake / total stake": "POWER = 你的质押 / 总质押",
  "Payment account": "支付账户",
  "Payment destination": "收益账户",
  "Please enter a valid {{network}} address": "请输入正确的 {{network}} 地址",
  "Please keep a little {{token}} as fee": "请保留少许 {{token}} 作为手续费",
  "Please make sure that you have some excess RING in this account as gas fee.": "请确保你在这个账户里有一些多余的RING作为手续费。",
  "Please select from list": "请从列表中选择",
  "Power": "Power",
  "Power Manager": "Power 管理",
  "Projects in the Ethereum ecosystem can be easily migrated to the Darwinia network through Smart App.": "以太坊生态系统中的项目可以通过 Smart App 轻松迁移到 Darwinia 网络。",
  "Rebond funds": "撤销解冻",
  "Rebond the unbonding funds": "将解冻中的资金状态变更冻结",
  "Receive account": "接收账号",
  "Register identity": "注册身份信息",
  "Release": "释放",
  "Reward History": "收益历史",
  "Reward commission percentage": "奖励佣金百分比",
  "Riot name": "Riot昵称",
  "Select active account": "选择账户",
  "Send {{symbol}}": "发送 {{symbol}}",
  "Session Key": "Session 账户",
  "Session key (ed25519)": "Session账户 (ed25519)",
  "Set on-chain identity": "设置链上身份",
  "Set session key": "设置会话key",
  "Staking": "质押",
  "Staking Overview": "质押概览",
  "Staking now": "开始质押",
  "Stash account": "资金账户",
  "Stash account (do not increase the amount at stake)": "资金账户 (收益不质押，放入余额)",
  "Stash account (increase the amount at stake)": "资金账户 (收益直接质押)",
  "Stop Nominating": "停止提名",
  "Stop Validating": "停止验证",
  "Select Account": "选择账户",
  "Switch Account": "切换账户",
  "Targets": "目标",
  "Test networks": "测试网络",
  "The amount of funds to unbond, this is adjusted using the bonded funds on the stash account.": "解除担保的资金数额，这是用资金账户上的担保资金来调整的。",
  "The controller is the account that will be used to control any nominating or validating actions. Should not match another stash or controller.": "控制账户是将用于控制任何提名或验证操作的帐户。 不应与其他资金账户或控制器匹配。",
  "The destination account for any payments as either a nominator or validator": "作为提名人或验证人的任何付款的目标帐户",
  "The funds status will become locked after freezing period set": "设置冻结期限后，资金状态将成为锁定",
  "The links in the Darwinia Portal are provided as a convenience and for informational purposes only; Darwinia Apps bears no responsibility for the accuracy, legality, security or content of the external sites linked or for that of subsequent links. For any questions or comments surrounding any of the projects listed, please contact corresponding projects directly.": "Darwinia 门户网站中的链接仅供参考和方便使用；Darwinia 应用程序对所链接的外部网站或后续链接的准确性、合法性、安全性或内容不承担责任。如果对所列项目有任何疑问或意见，请直接联系相应的项目。",
  "The percentage reward (0-100) that should be applied for the validator": "验证者应采用的百分比奖励（0-100）",
  "The resulting {{network}} network account id is": "转换后的 {{network}} 账户为",
  "The sending address and the receiving address cannot be the same": "发送地址和接收地址不能相同",
  "Toolbox": "工具箱",
  "Total": "总数",
  "Total Fines": "罚款",
  "Transfer": "转账",
  "Unbond": "解除质押",
  "Unbond amount": "解冻数量",
  "Unbond funds": "解除质押资金",
  "Unbonded": "已解冻",
  "Unbonding": "解冻中",
  "Unbonding The amount of tokens that has been unlocked but in the unbonding period.": "解冻中: 已选择取出但在等待期限的 token。",
  "Unclaimed": "未领取",
  "Unclaimed {{amount}}": "未领取 {{amount}}",
  "Unlock earlier": "提前解锁",
  "Validator": "验证人",
  "View in Subscan": "在 Subscan 中查看",
  "Connecting to the remote node": "正在连接远程节点",
  "Waiting": "等待中",
  "Withdraw": "提取",
  "Withdraw amount": "提取数量",
  "You can transfer RING/KTON through the cross-chain bridge between Ethereum and Darwinia.": "你可以通过跨链桥在 Ethereum和Darwinia 之间转移 RING或KTON。",
  "You can transfer CRAB/CKTON through the bridge between Crab Chain and Crab Smart Chain.": "你可以通过桥在 Crab Chain和Crab Smart Chain 之间转移 CRAB或CKTON。",
  "You can transfer PRING/PKTON through the cross-chain bridge between Pangolin and Ropsten.": "你可以通过跨链桥在 Pangolin和Ropsten 之间转移 PRING或PKTON。",
  "You can transfer ORING through the cross-chain bridge between Pangoro and Pangolin Smart Chain.": "你可以通过跨链桥在 Pangoro和Pangolin Smart Chain 之间转移 ORING。",
  "No active accounts in this wallet. Please add one or manage website access in your wallet extension.": "此钱包中没有有效账户。请在钱包插件里添加账户，或给本网站设置访问权限。",
  "You must set a payee account": "必须设置一个收载账户",
  "You need to stake some KTON or RING to get POWER. The higher the POWER, the greater the share of reward.": "你需要质押一些KTON或RING来获得Power。Power越多，奖励的份额就越大。",
  "You will get {{amount}} Power": "你将会得到 {{amount}} Power",
  "You will get {{amount}} {{symbol}}": "你将会得到 {{amount}} {{symbol}}",
  "Your nomination will take effect in the next era. Before that, the POWER may be displayed as 0": "您的提名将在下一个era生效，在此之前，POWER有可能展示为0",
  "active commission": "当前佣金",
  "commission": "佣金",
  "crab": "Crab",
  "darwinia": "Darwinia",
  "email": "邮箱",
  "epoch": "时期",
  "era": "era",
  "last #": "最新出块 #",
  "last reward({{symbol}})": "最后Era的奖励（{{symbol}}）",
  "next commission": "下轮佣金(预估)",
  "nominators": "提名人",
  "other stake(power)": "其它质押（power）",
  "overview": "概览",
  "own stake(power)": "我的质押（power）",
  "pangolin": "Pangolin",
  "pangoro": "Pangoro",
  "points": "点数",
  "total issuance({{symbol}})": "总发行（{{symbol}}）",
  "total staked(Power)": "总质押（Power）",
  "transferrable": "可转账",
  "twitter": "推特",
  "unbond tokens for staking, unbonded tokens become available after 14 days": "将冻结的资金状态变更为解冻中，14天后转为可用",
  "validators": "验证人",
  "validators/nominators": "验证人 / 提名人",
  "waiting": "等待中",
  "web": "主页",
  "{{amount}} Power": "{{amount}} Power",
  "{{count}} Month": "{{count}} 月",
  "{{days}} days": "{{days}} 天",
  "{{hours}} hrs": "{{hours}} 小时",
  "{{minutes}} mins": "{{minutes}} 分钟",
  "{{seconds}} s": "{{seconds}} 秒",
  "A crypto wallet & gateway to blockchain apps.": "区块链应用程序的加密钱包和网关。",
  "World's First Insured Crypto Wallet.": "全球首个有保险的加密钱包。",
  "Subscan is aggregate Substrate ecological network High-precision Web3 explorer.": "Subscan 是聚合 Substrate 生态网络的高精度 Web3 浏览器。",
  "OnFinality is a leading infrastructure service for some of the largest blockchain projects.": "OnFinality 是一些大型区块链项目的领先基础设施服务。",
  "Building the best inter-blockchain and cross-layer communication platform.": "构建最好的跨链跨层通信平台。",
  "Web3.0 Storage for the Metaverse.": "元宇宙的 Web3.0 存储。",
  "Evolution Land is the first Metaverse+Gamefi+cross-chain game.": "进化星球是第一款元宇宙+Gamefi+跨链游戏。",
  "A block explorer and analytics platform for Crab Smart Chain.": "Crab Smart Chain 的区块浏览器和分析平台。",
  "Trade and earn without registration.": "无需注册即可交易和赚钱。",
  "Github link for add portal": "https://github.com/darwinia-network/apps/blob/master/README-Zh.md#how-to-add-your-portal",
  "Submit a project": "提交项目",
  "Deposits Claim": "存单领取",
  "Deposit list": "存单列表",
  "Claim": "领取",
  "Search deposit failed": "查询存单失败",
  "No record": "没有存单",
  "Please select deposit": "请选择存单",
  "Claim History": "领取记录",
  "Read only": "只读",
  "Asset": "资产",
  "Destination address": "目标地址",
  "Coming soon": "敬请期待"
}
